\documentclass[12pt,openright,oneside,a4paper,english,brazil]{abntex2}
    
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Configuração do Arquivo
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{../main/texConf.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% ABREVIAÇÕES
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{../chapters/abreviacao/abreviacao.tex}

% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% % CAPA
% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{../chapters/capa/capa.tex}

\begin{document}

\selectlanguage{brazil}

% Retira espaço extra obsoleto entre as frases.
\frenchspacing 

\imprimircapa

\imprimirfolhaderosto

% \pagenumbering{arabic} % Inicio da contagem de paginas 

% \input{../chapters/capa/folhaAprovacao.tex}

% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% % Dedicatória  
% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{../chapters/preTextuais/dedicatoria.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Agradecimentos  
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{../chapters/preTextuais/agradecimento.tex}

% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% % Epígrafe  
% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{../chapters/preTextuais/epigrafe.tex}

% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% % Resumo 
% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{../chapters/Resumo/resumo.tex}

\input{../chapters/Resumo/abstract.tex}

% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% % Lista de Figuras, Tabelas e Abreviações 
% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{../chapters/preTextuais/listasFigTabela.tex}

\renewcommand*{\acronymname}{LISTA DE SIGLAS}
\printnoidxglossaries
\newpage

\renewcommand{\cftchapterfont}{\bfseries}
\renewcommand{\cftchapterpagefont}{\normalsize\cftchapterfont}
%
\renewcommand{\cftsectionfont}{\bfseries}
\renewcommand{\cftsectionpagefont}{\cftsectionfont}
%
\renewcommand{\cftsubsectionfont}{\normalsize}
\renewcommand{\cftsubsectionpagefont}{\cftsubsectionfont}
%
\renewcommand{\cftsubsubsectionfont}{\normalsize}
\renewcommand{\cftsubsubsectionpagefont}{\cftsubsubsectionfont}
%
\renewcommand{\cftparagraphfont}{\normalsize}
\renewcommand{\cftparagraphpagefont}{\cftparagraphfont}

\renewcommand{\contentsname}{SUMÁRIO}
\pdfbookmark[0]{\contentsname}{toc}
\renewcommand{\cftsectionfont}{\mdseries}
\tableofcontents*
\cleardoublepage

\textual

% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% % Introdução 
% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{../chapters/introducao/introducao.tex}

% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% % Parâmetros de fios têxteis
% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{../chapters/introducao/parametrosFios.tex}

% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% % Fundamentação teórica   
% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{../chapters/tecnicas/funTeorica.tex}

% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% % Projeto   
% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{../chapters/projeto/projeto.tex}
  
% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% % Resultados  
% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{../chapters/resultados/resultados.tex}

% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% % Comparativo   
% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{../chapters/conclusao/comparativo.tex}

% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% % Conclusão   
% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{../chapters/conclusao/conclusao.tex}

% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% % Referências   
% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\bibname}{REFER\^ENCIAS} 
\bibliography{bibliografia.bib,bibliografiaAfonso.bib,bibliografiaMuniz.bib,bibliografiaArthur.bib} 
% % \addcontentsline{toc}{section}{Referências}
\end{document}